公司股份轉名有咩手續?

例如:朋友A把自己呢嘅3至5%股份比哂朋友B持有

上律師樓同比錢